中共警告：呼吸氧氣或違反分裂碳水化合物

分裂脂肪酸死全家